Main ветка для молекулы v24.x
спулил - заюзал

ansible-galaxy-role для ansible запуска через playbook

terraform ветка для IaaC 
Создается ВМ на yandex cloud, туда устанавливается докер, systemd сервис для 2048 игры
